# Домашнее задание 1. Рекомендер музыкальных треков.

~~Дедлайн: 10 ноября 2021 23:59 MSK~~
*Дедлайн: 17 ноября 2021 23:59 MSK*
(перенесен при условии, что это не повлияет на дедлайны следующих домашек)

Предложите улучшение сервиса botify и проведите A/B эксперимент. 
Критерий успеха – качество рекомендаций лучше, чем во всех A/B экспериментах из семинаров.

![Рекомендеры из семинаров](images/homework-recommenders.png)

## Можно

1. Использовать любые алгоритмы, даже те, про которые в курсе ничего не упоминалось. 
   МЛ, эвристики – что угодно. 
   Главное, чтобы сервис стал лучше.
   Единственное условие - хотя бы часть сбора и обработки данных должна быть на Spark. 
   При желании обучать модель тоже можно на Spark, но это не обязательно.
2. Делиться данными. 
   Сбор данных может занимать довольно долго, поэтому нескольким людям допускается "скинуться" данными.
   У всех один и тот же симулятор, поэтому данные совместимы.
   
## Нельзя

1. Стырить решение коллеги (сюрприз).
2. Пользоваться данными, которые лежат в модуле sim.

## Что на выходе

1. Отчет размером в одну страничку (пожалуйста!), содержащий:
   1. Abstract: основную идею эксперимента (1 параграф)
   2. Детали: минимум того, что нужно знать, чтобы разобраться в реализации (1-2 параграфа + диаграмма)
   3. Результаты A/B эксперимента - в табличке как на семинарах (1 параграф + табличка)
   
2. Ссылка на репозиторий и инструкцию по запуску.
   Инструкция должна включать все от начала до конца: от установки дополнительных пакетов до того, что на какой машине запускается.
   Объем любой, чтобы я мог запустить все на своем ноуте, не думая.
